  [{"id":"353","videoID":"xL_75XJdbL4","videosName":"\"Der m\u00fchselige Prozess zu einer neuen Bundesregierung\" - Presseclub vom 03.12.2017","videoDuration":"00:57:01","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"354","videoID":"jzNJSG54NQU","videosName":"\"Chance oder Risiko - Wohin steuert Deutschland nach dem Jamaika-Aus?\" - Presseclub vom 26.11.17","videoDuration":"00:57:28","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"355","videoID":"c4_cK-Nxio8","videosName":"\"Fl\u00fcchtlinge, Finanzen, Klima \u2013 kann Jamaika noch gelingen?\" - Presseclub vom 19.11.17","videoDuration":"00:56:37","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"356","videoID":"gk-7-WcKWLw","videosName":"\"Raus aus der Kohle - muss Deutschland mehr f\u00fcr\u2019s Klima tun?\" - Presseclub vom 12.11.17","videoDuration":"00:56:57","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"357","videoID":"AIqk7A4BONg","videosName":"\"Volle St\u00e4dte, leere D\u00f6rfer - Was tun gegen das Gef\u00e4lle in Deutschland?\" - Presseclub vom 05.11.2017","videoDuration":"00:57:07","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"358","videoID":"wXy89AHDdtE","videosName":"\"Jammerossis und Besserwessis\" - Presseclub vom 29.10.2017","videoDuration":"00:57:20","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"359","videoID":"UaFUT-p3_4Q","videosName":"\"Deutschland nach der Wahl - wer hat verstanden?\" - Presseclub vom 01.10.2017","videoDuration":"00:57:02","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"360","videoID":"ENFfSE8qyn8","videosName":"Presseclub \"Die Bundestagswahl aus Sicht unserer Nachbarn\"","videoDuration":"00:56:29","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"361","videoID":"jdpl3tC8VoI","videosName":"\"Zwischen Hass und Behaglichkeit - Brauchen wir eine andere Politik?\" - Presseclub vom 17.09.17","videoDuration":"00:57:30","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"362","videoID":"lD4wW1JP048","videosName":"\"Zwischen Willkommenskultur und Abschottung\" - Presseclub vom 03.09.17","videoDuration":"00:57:13","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"363","videoID":"t37hAEZOD5U","videosName":"\"Vier Wochen vor der Wahl \u2013 geht\u2019s uns zu gut f\u00fcr einen Wechsel?\" - Presseclub vom 27.08.2017","videoDuration":"00:57:31","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"364","videoID":"3qKOcyzltiw","videosName":"\"Nordkorea und die USA: Droht die atomare Eskalation?\" - Presseclub vom 20.08.17","videoDuration":"00:56:59","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"365","videoID":"JCQiEOlv8-Y","videosName":"\"Das war der Gipfel \u2013 wer regiert die Republik?\" - Presseclub vom 06.08.17","videoDuration":"00:56:58","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"366","videoID":"E-_lQbEjhtI","videosName":"\"Polen und die EU: Ja zum Geld, nein zum Rechtsstaat?\" - Presseclub vom 30.07.2017","videoDuration":"00:57:15","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"367","videoID":"5mq_uUNoX1M","videosName":"\"Was ist der Ausweg aus dem Dieseldrama?\" - Presseclub vom 23.06.17","videoDuration":"00:57:05","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"368","videoID":"Rm97Iw12OG0","videosName":"\"Die T\u00fcrkei unter Erdogan ein Jahr nach dem Putschversuch\" - Presseclub vom 16.07.17","videoDuration":"00:57:13","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"369","videoID":"gNtlHURjp2A","videosName":"\"Nach G20: Was bleibt \u2013 au\u00dfer Krawall und Kosten?\" - Presseclub vom 09.07.17","videoDuration":"00:56:41","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"370","videoID":"1_Z0xNUI0lk","videosName":"\"Brexit, Klimakrise, Erdogan: Soll Deutschland jetzt die Welt retten?\" - Presseclub vom 11.06.17","videoDuration":"00:56:39","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"371","videoID":"eB06MP55gw4","videosName":"\"3:0 f\u00fcr Merkel \u2013 hat Schulz noch eine Chance?\" - Presseclub vom 21.05.17","videoDuration":"00:56:56","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"372","videoID":"NyFQ6WA3OqA","videosName":"\"Macron tritt an: Letzte Chance f\u00fcr eine neue EU?\" - Presseclub vom 14.05.17","videoDuration":"00:57:25","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"373","videoID":"jG2p8nZ3P8w","videosName":"\"Die Verteidigungsministerin und ihr Krisenmanagement\" - Presseclub vom 07.05.17","videoDuration":"00:57:09","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"374","videoID":"5Anfao5Xjmo","videosName":"\"Senkrechtstarter oder Rechtsau\u00dfen \u2013 Wen w\u00e4hlt Frankreich?\" - Presseclub vom 30.04.2017","videoDuration":"00:57:14","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"375","videoID":"25bRDKHiZ78","videosName":"\"Neue Heimat oder f\u00fcr immer fremd? Integration in Deutschland\" - Presseclub vom 23.04.2017","videoDuration":"00:57:09","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"376","videoID":"0mkJzkSyYag","videosName":"\"Giftgas und Gegenschlag - wie gehts weiter mit Syrien?\" - Presseclub vom 09.04.17","videoDuration":"00:57:17","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"},{"id":"377","videoID":"VyPgfsw7g6Q","videosName":"\"Wahlkampf oder Wirklichkeit - wie ungerecht geht es in Deutschland zu?\" - Presseclub vom 02.04.2017","videoDuration":"00:57:16","getFromList":"PL6B3FCDFE971139C8","categoryID":"0"}]