  [{"id":"142","videoID":"asYc7Z7CyaM","videosName":"Perfekt und Pr\u00e4teritum (Teil 2)","videoDuration":"00:02:17","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"143","videoID":"m9SXDiL2_hY","videosName":"Perfekt und Pr\u00e4teritum (Teil 1)","videoDuration":"00:02:56","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"144","videoID":"77aN5VfiASk","videosName":"Untrennbare Verben. Berlinbesuch","videoDuration":"00:02:26","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"145","videoID":"haU1QNZ4rz8","videosName":"Flirten (Perfekt und Pr\u00e4teritum)","videoDuration":"00:02:42","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"146","videoID":"iTiri-4_N4Y","videosName":"Grammatik: w\u00e4hrend (while, whereas, during)","videoDuration":"00:03:19","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"147","videoID":"ZU-PULjxeGw","videosName":"Die Mischverben","videoDuration":"00:03:47","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"148","videoID":"A0q97NATgAY","videosName":"Plusquamperfekt","videoDuration":"00:03:47","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"149","videoID":"mqxN4CwjY2U","videosName":"Die Richtungsadverbien hin und her","videoDuration":"00:03:57","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"150","videoID":"TbOk4G729j0","videosName":"Konjunktiv II Gegenwart (h\u00e4tte, w\u00e4re, w\u00fcrde)","videoDuration":"00:03:13","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"151","videoID":"z1rA2v2qC78","videosName":"Konjunktiv II Vergangenheit","videoDuration":"00:03:43","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"152","videoID":"_-exnk8w4hc","videosName":"Damit (ich dich besser h\u00f6ren kann)","videoDuration":"00:03:21","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"153","videoID":"NdE1kUhG98A","videosName":"Reflexive Verben - mich oder mir?","videoDuration":"00:02:59","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"154","videoID":"jrm_94Naemc","videosName":"Wir \u00fcben das Passiv","videoDuration":"00:04:55","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"155","videoID":"ZHREcaBsFKs","videosName":"Dativ- und Akkusativobjekt (Wem schenke ich was?)","videoDuration":"00:03:20","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"156","videoID":"4l8pbBlcBvI","videosName":"Futur\/Zukunft (Vors\u00e4tze f\u00fcr das neue Jahr)","videoDuration":"00:03:29","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"157","videoID":"i763tjpKmnQ","videosName":"Infinitivs\u00e4tze mit zu","videoDuration":"00:02:23","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"158","videoID":"oH_KP7JXlJE","videosName":"Konjunktiv II Gegenwart (h\u00e4tte, w\u00e4re, w\u00fcrde)","videoDuration":"00:03:07","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"159","videoID":"U8OHHuhHXRQ","videosName":"Wann vs wenn (when or if)","videoDuration":"00:03:59","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"160","videoID":"HtFzC-Sgc8s","videosName":"\u00dcbung: Wohin f\u00e4hrst du gerne im Urlaub?","videoDuration":"00:03:02","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"},{"id":"161","videoID":"V3JmoCPASgE","videosName":"Temporale, kausale, modale und lokale Erg\u00e4nzungen","videoDuration":"00:03:25","getFromList":"PLlGpmm3wJaWihEUhG_z7JDRAT4Rl8qrRM","categoryID":"0"}]